曾鈺成 = 香港霍金?

有無人可以搵到一張佢個頭唔係傾斜嘅相，好似咁大個仔未見過佢個頭打直

support

佢幅畫像應該係最接近垂直

香港斜恩